罷工一日究竟有咩用？

見啲人講到成敗就睇大罷工
但個個係請假罷工
換句話講 正常途徑去放自己一日假
而全香港人放一日假 咪即係好似打左一日八號波咁
打一日八號波政府就會聽民意？
真係唔明白 求指教

一步一步嚟 罷到一日再講

開左個頭，再引發罷工潮

罷就要緊急服務都罷埋。。平時打風都有一班人back-up 緊。。這就是分別。但係要過到道德底線先可以咁做。。特別係救援個班

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：台灣背後撐腰
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人被誤導，通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母

突破心理關口之後就有第2第3第4次

咩都帶冇用論
一日都唔罷係咪仲有用？

Yes 連個啲都罷 醫生護士都罷可能先有用
但亦會影響無辜市民 甚至係生命上影響
反彈聲音必然更大

[跪求文宣推廣]
[跪求大家入黎睇下]
[究極和理非] 終局之戰,仲有咩可以做?

就算係極度支持嘅朋友
佢地最多都只會用AL去罷
一年十幾日
罷足十幾次都仲係請假罷工
公司不痛不癢 更何況政府

唔罷工究竟有咩用？

連試都未試就咁快質疑有無用
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

罷一日同唔罷 真係冇乜分別
除非係唔請假個種罷工
咁就真係造成混亂